"use strict";(self.webpackChunkcontrolz_docs=self.webpackChunkcontrolz_docs||[]).push([[4961],{7748:(i,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>r,contentTitle:()=>t,default:()=>y,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>z});const a=JSON.parse('{"id":"Legal/PrivacyPolicy","title":"Polityka prywatno\u015bci","description":"Aplikacj\u0119 Controlz stworzy\u0142 Maksim Nemna jako aplikacj\u0119 komercyjn\u0105.","source":"@site/i18n/pl/docusaurus-plugin-content-docs/current/Legal/privacy-policy.md","sourceDirName":"Legal","slug":"/Legal/PrivacyPolicy","permalink":"/Controlz-Docs/pl/docs/Legal/PrivacyPolicy","draft":false,"unlisted":false,"tags":[],"version":"current","frontMatter":{"id":"PrivacyPolicy","title":"Polityka prywatno\u015bci"}}');var o=n(4848),c=n(8453);const s={id:"PrivacyPolicy",title:"Polityka prywatno\u015bci"},t="Polityka prywatno\u015bci",r={},z=[{value:"Zbieranie i wykorzystywanie informacji",id:"zbieranie-i-wykorzystywanie-informacji",level:2},{value:"Dane dziennika",id:"dane-dziennika",level:2},{value:"Pliki cookies",id:"pliki-cookies",level:2},{value:"Dostawcy us\u0142ug",id:"dostawcy-us\u0142ug",level:2},{value:"Bezpiecze\u0144stwo",id:"bezpiecze\u0144stwo",level:2},{value:"Linki do innych stron",id:"linki-do-innych-stron",level:2},{value:"Prywatno\u015b\u0107 dzieci",id:"prywatno\u015b\u0107-dzieci",level:2},{value:"Zmiany w niniejszej Polityce Prywatno\u015bci",id:"zmiany-w-niniejszej-polityce-prywatno\u015bci",level:2},{value:"Kontakt",id:"kontakt",level:2}];function d(i){const e={a:"a",br:"br",h1:"h1",h2:"h2",header:"header",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,c.R)(),...i.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(e.header,{children:(0,o.jsx)(e.h1,{id:"polityka-prywatno\u015bci",children:"Polityka prywatno\u015bci"})}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:["Aplikacj\u0119 Controlz stworzy\u0142 Maksim Nemna jako aplikacj\u0119 komercyjn\u0105.",(0,o.jsx)(e.br,{}),"\n","US\u0141UGA jest \u015bwiadczona przez Maksima Nemn\u0119 i jest przeznaczona do u\u017cytku \u201etak jak jest\u201d."]}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Ta strona s\u0142u\u017cy do poinformowania odwiedzaj\u0105cych o moich zasadach dotycz\u0105cych zbierania, wykorzystywania i ujawniania danych osobowych, je\u015bli kto\u015b zdecyduje si\u0119 korzysta\u0107 z mojej Us\u0142ugi."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Korzystaj\u0105c z mojej Us\u0142ugi, zgadzasz si\u0119 na zbieranie i wykorzystywanie informacji zgodnie z niniejsz\u0105 polityk\u0105. Dane osobowe, kt\xf3re zbieram, s\u0105 u\u017cywane do \u015bwiadczenia i ulepszania Us\u0142ugi. Nie b\u0119d\u0119 wykorzystywa\u0107 ani udost\u0119pnia\u0107 Twoich danych nikomu poza opisanym w niniejszej Polityce Prywatno\u015bci."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Terminy u\u017cyte w niniejszej Polityce Prywatno\u015bci maj\u0105 takie samo znaczenie jak w naszych Warunkach korzystania, dost\u0119pnych w Controlz, chyba \u017ce w niniejszej Polityce Prywatno\u015bci zdefiniowano inaczej."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"zbieranie-i-wykorzystywanie-informacji",children:"Zbieranie i wykorzystywanie informacji"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Dla lepszego do\u015bwiadczenia podczas korzystania z naszej Us\u0142ugi mog\u0119 wymaga\u0107 podania pewnych danych umo\u017cliwiaj\u0105cych identyfikacj\u0119 osoby. Dane, o kt\xf3re prosz\u0119, b\u0119d\u0105 przechowywane na Twoim urz\u0105dzeniu i nie b\u0119d\u0105 przeze mnie zbierane w \u017caden spos\xf3b."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"dane-dziennika",children:"Dane dziennika"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Chc\u0119 Ci\u0119 poinformowa\u0107, \u017ce za ka\u017cdym razem, gdy korzystasz z mojej Us\u0142ugi, w przypadku b\u0142\u0119du aplikacji, zbieram dane i informacje (za po\u015brednictwem produkt\xf3w firm trzecich) na Twoim telefonie, zwane \u201eDanymi dziennika\u201d. Dane te mog\u0105 obejmowa\u0107 takie informacje jak adres IP Twojego urz\u0105dzenia, nazwa urz\u0105dzenia, wersja systemu operacyjnego, konfiguracja aplikacji podczas korzystania z Us\u0142ugi, data i godzina korzystania z Us\u0142ugi oraz inne statystyki."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"pliki-cookies",children:"Pliki cookies"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Cookies to pliki zawieraj\u0105ce niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 danych, kt\xf3re s\u0105 powszechnie u\u017cywane jako anonimowe unikalne identyfikatory. S\u0105 wysy\u0142ane do Twojej przegl\u0105darki ze stron internetowych, kt\xf3re odwiedzasz, i przechowywane w pami\u0119ci wewn\u0119trznej Twojego urz\u0105dzenia."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Niniejsza Us\u0142uga nie u\u017cywa bezpo\u015brednio tych \u201ecookies\u201d. Jednak aplikacja mo\u017ce korzysta\u0107 z kodu i bibliotek firm trzecich, kt\xf3re u\u017cywaj\u0105 cookies do zbierania informacji i ulepszania swoich us\u0142ug. Masz mo\u017cliwo\u015b\u0107 zaakceptowania lub odrzucenia tych cookies oraz bycia informowanym, kiedy cookie jest wysy\u0142ane na Twoje urz\u0105dzenie. Je\u015bli zdecydujesz si\u0119 odrzuci\u0107 nasze cookies, nie b\u0119dziesz m\xf3g\u0142 korzysta\u0107 z niekt\xf3rych cz\u0119\u015bci tej Us\u0142ugi."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"dostawcy-us\u0142ug",children:"Dostawcy us\u0142ug"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Mog\u0119 zatrudnia\u0107 firmy i osoby trzecie z nast\u0119puj\u0105cych powod\xf3w:"}),"\n",(0,o.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(e.li,{children:"U\u0142atwienia dzia\u0142ania naszej Us\u0142ugi;"}),"\n",(0,o.jsx)(e.li,{children:"\u015awiadczenia Us\u0142ugi w naszym imieniu;"}),"\n",(0,o.jsx)(e.li,{children:"Wykonywania us\u0142ug zwi\u0105zanych z Us\u0142ug\u0105; lub"}),"\n",(0,o.jsx)(e.li,{children:"Pomocy w analizie, jak nasza Us\u0142uga jest u\u017cywana."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Chc\u0119 poinformowa\u0107 u\u017cytkownik\xf3w tej Us\u0142ugi, \u017ce te podmioty trzecie maj\u0105 dost\u0119p do Twoich danych osobowych. Powodem jest wykonywanie zada\u0144 im powierzonego w naszym imieniu. Jednak zobowi\u0105zane s\u0105 one do nieujawniania ani niewykorzystywania tych informacji w innym celu."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"bezpiecze\u0144stwo",children:"Bezpiecze\u0144stwo"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Ceni\u0119 sobie Twoje zaufanie w przekazywaniu mi swoich danych osobowych, dlatego staram si\u0119 stosowa\u0107 komercyjnie akceptowalne \u015brodki ochrony. Pami\u0119taj jednak, \u017ce \u017cadna metoda transmisji przez Internet ani metoda elektronicznego przechowywania nie jest w 100% bezpieczna i niezawodna, wi\u0119c nie mog\u0119 zagwarantowa\u0107 ca\u0142kowitego bezpiecze\u0144stwa."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"linki-do-innych-stron",children:"Linki do innych stron"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Ta Us\u0142uga mo\u017ce zawiera\u0107 linki do innych stron. Je\u015bli klikniesz w link do strony trzeciej, zostaniesz do niej przekierowany. Nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, \u017ce te zewn\u0119trzne strony nie s\u0105 przez mnie obs\u0142ugiwane. Dlatego zdecydowanie zalecam zapoznanie si\u0119 z polityk\u0105 prywatno\u015bci tych stron. Nie mam kontroli nad tre\u015bci\u0105, politykami prywatno\u015bci ani praktykami \u017cadnych stron trzecich i nie ponosz\u0119 za nie odpowiedzialno\u015bci."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"prywatno\u015b\u0107-dzieci",children:"Prywatno\u015b\u0107 dzieci"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Ta Us\u0142uga nie jest przeznaczona dla os\xf3b poni\u017cej 13 roku \u017cycia. Nie zbieram \u015bwiadomie danych osobowych od dzieci poni\u017cej 13 lat. Je\u015bli odkryj\u0119, \u017ce dziecko poni\u017cej 13 lat przekaza\u0142o mi dane osobowe, niezw\u0142ocznie je usun\u0119 z naszych serwer\xf3w. Je\u015bli jeste\u015b rodzicem lub opiekunem i wiesz, \u017ce Twoje dziecko przekaza\u0142o nam dane osobowe, prosz\u0119 o kontakt, aby mog\u0142em podj\u0105\u0107 odpowiednie dzia\u0142ania."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"zmiany-w-niniejszej-polityce-prywatno\u015bci",children:"Zmiany w niniejszej Polityce Prywatno\u015bci"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Od czasu do czasu mog\u0119 aktualizowa\u0107 niniejsz\u0105 Polityk\u0119 Prywatno\u015bci. Zaleca si\u0119 wi\u0119c okresowe przegl\u0105danie tej strony w celu zapoznania si\u0119 z ewentualnymi zmianami. O wszelkich zmianach poinformuj\u0119, publikuj\u0105c now\u0105 Polityk\u0119 Prywatno\u015bci na tej stronie."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"kontakt",children:"Kontakt"}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:["Je\u015bli masz jakiekolwiek pytania lub sugestie dotycz\u0105ce mojej Polityki Prywatno\u015bci, nie wahaj si\u0119 ze mn\u0105 skontaktowa\u0107 pod adresem ",(0,o.jsx)(e.a,{href:"mailto:developer@controlz.pro",children:"developer@controlz.pro"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Niniejsza polityka obowi\u0105zuje od 11 wrze\u015bnia 2021 roku."})]})}function y(i={}){const{wrapper:e}={...(0,c.R)(),...i.components};return e?(0,o.jsx)(e,{...i,children:(0,o.jsx)(d,{...i})}):d(i)}},8453:(i,e,n)=>{n.d(e,{R:()=>s,x:()=>t});var a=n(6540);const o={},c=a.createContext(o);function s(i){const e=a.useContext(c);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof i?i(e):{...e,...i}}),[e,i])}function t(i){let e;return e=i.disableParentContext?"function"==typeof i.components?i.components(o):i.components||o:s(i.components),a.createElement(c.Provider,{value:e},i.children)}}}]);